3月13日 上庭聲援

【#上庭聲援 - 3 月 1 3 日 星期五】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👩🏻‍⚖️#黃雅茵裁判官
👤戴(22) （#0609金鐘 非法集結:涉遊行後圍堵立法會）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️#羅德泉主任裁判官
👤謝(20)（#0929金鐘 暴動）
👤巴基斯坦籍手足(18)🛑已還押91天（#1209旺角 襲擊致造成身體傷害:涉私了陳大鵬）

＊新案件未知幾號庭提堂（#20200119中環）
請留意明天 法庭文字直播 資訊

🙏🏻如另有新案件提堂 / 舊案件新排期日子，請pm @whydontyoujustkillusall

Push

推

push.